崔真實女兒控訴外婆虐待

曾主演《玫瑰人生》等多部經典劇集的女星崔真實，於〇八年因不堪流言自殺，她的弟弟及前夫也步她後塵自殺身亡，遺下一對子女由外婆照顧。現時就讀中二的崔真實女兒崔俊熙，近日在網上發文，控訴外婆對她施以精神及肉體虐待。

崔俊熙指噩夢由媽媽離世後開始，本來崔俊熙一直和一位無血緣關係但非常要好的婆婆相處融洽，但外婆卻對此非常不滿，甚至曾收起崔俊熙的手機不肯發還。崔俊熙更自言因太想念那位婆婆而患抑鬱症，怎料外婆卻變本加厲，對她頻頻發脾氣，更用衣架打她，直至現在崔俊熙的手上仍有疤痕。事件傳出後，不少網民均同情崔俊熙的遭遇，據報現時警方已介入調查。本周三，崔真實生前好友李英子在外婆的同意下，把崔俊熙送進醫院治療。